其實黎明同劉德華，邊個型D？

黎明

劉華

其實黎明同劉德華，邊個型D？

以前咪劉華型 今時今日咪Leon型

黎明來到要光復這香港

Vs

填海蘸

Leon走樣但係 最近森美張合照真係麻麻

圖

黎明
身高完勝

黎明係靚仔唔係型

自己睇森美ig

睇你中意mk仔定乖乖囝